得罪講句 ipad同ipad pro除左cpu爭個x 仲有咩分別？

ipad pro 9.7 32gb 4688

ipad 32gb 2588

iPad Pro 比 iPad

輕啲
薄啲
個screen靚啲+貼啲(冇air gap)
個screen 反光少啲
True Tone display

鏡頭勁啲
拍4k
前鏡亦好啲
4 喇叭

支援pencil 同keyboard

姐係無分別囉

粒膠上左去

on9?

apple呢舖從善如流
知大家覺得pro啲功能唔等洗之餘又整貴哂部機
於是cut哂佢俾番個靚價大家

的確無分別
ipad pro 功能有幾多人用到

窮人恩物

如果4gb ram即衝

貴2100竟然可以冇分別

喇叭靚聲D

下 有咩春用？ 要靚聲不如藍牙喇叭

你覺得你在呢代ipad既生命周期內都用唔著支筆，唔使打大量字既咪用返ipad 囉

咁撚樣叫無分别

藍牙keyboard唔用得？ 筆又係多餘 拎部ipad畫畫？

會用呢啲嘢咪有分別
唔用咪冇分別囉

用headphone

條友諗d 野根本就唔同層次

即係人地講緊龍蝦應該上湯定芝士好
佢就搭爹話明明食海鮮杯麵都食得飽，點解要去鯉魚門食貴野

分別係快左, 輕左, screen 靚左.

基本上快左已經justify 我去買. 低budget 用家就難講

唔識扮識啲傻仔通常都係咁

樓主九唔搭八

即係d 人話「架車咁大馬力做乜」果d 黎

四喇叭的確正，老虎煲劇聲可以蓋過我睇電視既聲